[貓新手]其實生肉糧係咪最好？

乾糧味精又無水份，想幫貓換急凍生肉糧，係咪最好？

係 有心嘅就自制生肉骨，平過買商業生肉，而且完全知到產地，切粒攪爛原件上都得，有得咬生骨連刷牙都慳翻，香港/台灣都有生肉fb group

唔怕有蟲咩

睇你比咩佢地食囉
求其去街市佳寶買大陸肉，無任何急凍處理，食前退冰做得差，唔生蟲就奇

買生既比佢自己捉黎食最好 又可以訓練身手

依家品牌生肉溝凍肉鋪生肉，隻貓唔肯食骨，要餵住品牌生肉balance啲營養

買左品牌急凍生肉，睇d材料真係做貓好過做人

品牌生肉邊度有？

岩岩開始食P牌，google下就會搵到

品牌都不外乎果幾個牌子
big dog,dr b, primal, nv, stella

好撚貴 $300蚊一袋頂盡食一個禮拜

生肉糧係好 但價錢亦都貴好多